{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001279",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이비스 버젯 앰배서더 부산 해운대_1"
    },
    "text": "海雲台は海雲台ビーチと徒歩5分の距離に位置する宿泊施設です。この宿は、友達や恋人同士で釜山を訪れた方に安らかな休息を提供します。海雲台駅と海雲台市外バスターミナルに隣接しており、公共交通機関を利用する方に便利なメリットがあります。宿泊施設は計177室の客室を保有しており、釜山2号線海雲台駅と椿駅が近くに位置しています。韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能であり、チェックイン時間は15:00以降でチェックアウト時間は11:00以前です無料Wi-Fiを提供し、サウナやフィットネスセンターが一時中断されています。HOTBATH、フィットネスセンター、ビジネスセンター、コインランドリーなどの付帯施設があります。客室は禁煙であり、駐車は別途費用が発生し、ホテル内部と外部に駐車場があります。払戻し規制はチェックイン1日、全17時までは100%払い戻しが可能だが、それ以降は不可能です。この宿舎は、海雲台(ヘウンデ)近くに位置していて、きれいな環境を提供するという感想が多いですコスパが良く、交通アクセスとグルメが近くて旅行者に良い位置です。ただ、防音が足りない点が残念だという意見があります。また他の宿は海雲台の中心部に位置しており、低価格で清潔な施設で人気があります。駐車と防音は若干不便だという意見がありますが、親切な職員と清潔な環境で全般的に満足できる経験を提供するというレビューが多いです。洗顔用品が足りないという意見があるので、持って行った方がいいです",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は海雲台ビーチと徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計177室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "HOTBATH、フィットネスセンター、ビジネスセンター、コインランドリーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "払戻し規制はどのようになっていますか？",
            "answer": "チェックイン1日、全17時までは100%払い戻しが可能ですが、それ以降は不可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は海雲台の近くに位置し、きれいな環境を提供しています。また、交通アクセスとグルメにも近く、旅行者にとって便利な位置です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の良い点は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の良い点は、コスパが良く、交通アクセスが便利でグルメも近くにあることです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の改善点は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の改善点は、防音が足りないことです。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊施設との比較で、この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "他の宿泊施設と比べて、この宿泊施設は海雲台の中心部に位置しており、低価格で清潔な施設が人気です。ただし、駐車と防音は若干不便ですが、親切な職員と清潔な環境で満足できる経験を提供します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では洗顔用品は提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では洗顔用品は提供されていませんので、持参することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 495
    }
}